尋日收到銀行電話,問我點解提走美金....是我俾個膠袋佢

收完電話,依家好驚．．．．係咪要加速走錢? 感覺好似唔俾人走咁....
大象有對象牙,日日提心吊膽....

樓主，隻隻中文我都明，就係放埋一齊就睇唔明。

我好似同個社會脫晒節咁

我中文有咁差咩？

樓豬比每人一小評，我正評返大家

Up乜9呀樓主

唔好飲酒啦！會變智障架

交待變膠袋都勉強叫睇得明

但乜野叫 大象有對象牙

象牙？ 報海關

牙佢老母啦, 講咁多

我提議中文要pass 先可以開post

咩大象有對牙呀

成個智障咁
銀行驚你online溝女俾人影左祼照詐騙
先循例問下你

D中文好撚好笑

想做潮文無咁易

睇topic唔明
睇完內文更加唔明

樓主讀多幾年書先

幫下你，港匯幾次穿7.85金管局鐘都冇做嘢過，睇嚟過幾日就會重新定價掛鉤，可能係8.5。

大象有象牙，日日提心吊膽

膽心冇啦啦比人射殺攞象牙

怕比人食

樓主嬲到逐個負評

樓主中文仲差過小學生....

加多廿皮，條女會 jai jai 聲
記住，象牙唔好要白汁